武漢同胞 讓領導先走

聖旨到，不得抗旨

武漢不用怕

請留低

領導先行一步

食野味食埋你

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: